[突發] 有圖！柒婆林鄭記者會失控爆粗鬧人！

堂堂特首竟然咁樣爆粗鬧記者

lm

車里車里

好想打巴佢

欲求不滿

拉

7婆唔會澄清

特首辨澄清未？

又嚟非常無聊呀

到底諗緊咩先會係依個場合做個咁既表情

你係唔會得逞即既

漏咗個 啊 字

1日10回射精しても止まらないオーガズムSEX

呢個直情唔駛加字

究竟林手足當年點食得落佢

佢個閪樣仲閪過李家超

求左好多次 求到有為止 到底有冇原片

好似係俾教主屌完個樣
唔記得左邊段

佢當初知唔知好似黑社會咁?

亡國興：揭開泛民「假普選」面具
11:52

張圖應該幾耐
ching keep呢d圖keep到依家有無少少頂唔順

痴線

十分無聊

巴打你d圖

跟住佢個表情做一次 都做唔到佢咁西

我屌鳩撚柒佢老未!!

講還講，唔該唔好畀我見到佢個閪樣！

波波餵唔飽

推到柒婆出嚟親身回應

一拳打甩佢牙鉸

扯口扯面.gif

表情唔得, 又唔配口型.

好明顯係牙啦有菜啦

我到依家都唔知佢果陣做緊乜

立法會大部分建制派離席
淨低議員大部分否決831
司長嬲撚到仆街

睇一次笑一次

特首辦:非常無聊

下次加慎入

我希望記者進化下多d
屌返佢老母

有聲

小動作嚟 佢成日做
懷疑佢一唔妥就會咁

sorry 阻一阻你哋 聽日南區有遊行
好需要大家支持
[行動Post] 2月15號 香港仔見

特首辦 :有人在網絡上散播謠言，非常無聊，我地重申特首冇講粗囗

咁咀形岩喎又

more

感謝

好cute cute

指定動作

同個仔一樣怪相+毒撚+怕老婆 = 即使男人婆都照食